小白鼠 請受我一拜

平時跟BOT做任
今日好夜先掂部電腦 原本唸住偷一偷懶
跟小白鼠做任
點知
平時BOT 一陣就做完
跟小白鼠做任 我就黎做左一個鐘
都仲未做哂1號既Post
以後都跟小白鼠

小白鼠個個tweet都見到佢, 仲要有文字有圖, 唔係機械式回覆

佢真係好勤力

真係好屈機

屈過BOT

人形bot

我愛人型bot

佢有圖有文，勁高質，我都要拜佢

推

佢真係好勁

多謝你，
小白鼠

link

無處不在既存在有上帝同埋小白鼠

Agree
做咗半年
佢啲po 多到完全追唔晒

個人好簡單 notification 有小白鼠就tweet

真心覺得勁，我要寫bot去跟佢做任

人人都係小白鼠

打敗bot嘅人類

Push

講真，因為佢，我都做多左

生活化上twitter好過
唔知做乜個個上fb比人mon

小白鼠其實有100隻(好似係)

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

Tui

應該係一班人黎

佢冇時冇刻都係Twitter 做緊野

小白鼠👍

咩叫 做任
利申：80後

佢唔單只回覆香港有關o既Tweet, 祝福Trump都做埋

做twiiter任務, 其實你follow小白鼠都做到差唔多效果

明顯多人共用
以前唔係咁

小白鼠，神人也

跟佢搵食冇死

多謝小白鼠

有無人試過like/rt到 俾twitter封account

好早已經好撚多tweet

你跟佢做你做到聽朝都有得做
加油

我跟呢個做，係咪同bot一樣？

其實係唔係bot?

希望有一部份人可以進化,唔係單純RT
更多交流, 更多評論 鍵戰會更有效

未試過, 唔好淨係like/rt, 最好間中出comment, 求其打句行課Thank you for #StandWithHongKong

啲回覆都係有用心機寫嘅

我反送開始無耐就做埋twitter戰線啦
唔洗質疑我